淘寶有冇無真無線耳機推薦

如題

留名學野

留名學嘢

聽壞耳呀

喺連登講淘寶耳機真係未死過

小米運動耳機

bragi the dash pro

qcy平價可以一戰

留名，諗住試下淘寶睇下好唔好先再決定買AirPods /e8/Bose

買正路牌子，香港仲平
買山寨野既話，隻隻咪一鳩樣

買左一個。唔錯

X12 PRO

【真无线蓝牙耳机双耳5.0入耳塞头戴式运动跑步苹果小米华为男女通用开车健身QCY T1】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ulwAbTzF8hi￥后到👉淘♂寳♀👈
係咪呢隻？

山寨隻隻垃撚圾

日本牌子400蚊都有對了 仲淘寶

你又知既

之前買左呢對

音質黎講真心我覺得唔錯

起碼高中低分到 聽歌唔會係240p

續航都ok 叉滿keep住聽應該都有兩個鐘

不過實有無線耳機既通病

有delay 起碼1秒左右

齋聽歌還可以 睇片打機真心搞唔掂

試過用黎玩食雞 開左槍delay成秒先有槍聲

仲有一去到人多既地方有時會斷一下

係屋企自己一個就完全無事

咩牌子

買漫步者啦
大牌子 4百人仔有找

有乜日本型號推介？

呢隻？

Yes
不過你都可以搵下藍牙5.0個d
但冇大牌子做（500hkd以下）

用左幾耐 有冇伏

用左唔差。人多（Mk) 會停左1秒之後正常。收音聽歌算cp值高